點數換現金？

大家知唔知香港邊度有得點數換現金系香港
我聽講深水埗有喎